# Чоткий компонент тегов (или не очень)

Кодовая база древнее, чем отец Ленин. Сделал все что успел.
Вроде норм, ток в ie11 нормально не было возможности затестить.

 - html лежит в assets/
 - стили в assets/ использовал stylus

P.S полифилы, не с npm, сам писал(копипастил вчитываясь, но там простейшие для replaceWith, remove и CustomEvent)
P.P.S использовал yarn + webpack

 - сбилдить yarn run build - ложит в dist/
 - вотчер yarn run watch

Значится хау ту юз
```typescript
/** init component */
const inputContainerNode = document.querySelector('#emails-input');
const emailsInput = new EmailsInput(inputContainerNode);

/** Set event listener */
emailsInput.onChange = (tags) => console.log(tags);

/** Count all valid email */
document.querySelector('.count-email').addEventListener('click', () =>
    alert(emailsInput.count())
);

/** random email */
document.querySelector('.add-email').addEventListener('click', () => {
        const domains = ['google.com', 'yandex.ru', 'yahoo.com', 'msdn.net', 'protonmail.com'];
        const names = ['aleksandr', 'vladimir', 'gnu', 'unix', 'lol', 'flex', 'bite', 'zoomer'];
        const random = (max: number) => Math.floor(Math.random() * Math.floor(max));
        emailsInput.addEmail( names[random(8)] + '@' + domains[random(5)]);
    }
);

```